你地再咁落去 連登都變兒燈

講野可唔可以有返d質素 連登 越來越比人睇死

大隊步伐係2019年7月
未跟到

兒燈一路都係指連燈

連登已經有高登後期個種腐臭味

PR 開始做緊？

開工啦，人工點計？

不嬲都係兒登